有線電視記者都江堰採訪川震十年時被不明人士毆打

四川汶川地震十周年，有香港記者在都江堰採訪時，被不明人士毆打。

有線電視表示，他們的記者陳浩暉，到當年傷亡嚴重的聚源中學遺址外，採訪家長祭祀後，發現有本港記者在車中被大批人員圍截。陳浩暉拍攝後隨即被兩個男人帶到一旁，並以膝撞腹部及飛腳踢頭約一分鐘。

打人者聲稱是老百姓，要將記者帶去派出所，但在宣傳辦人員出現後離開。陳浩暉要求追究打人者，但宣傳辦人員指不知打人者身分，無從追究，聚源中學一帶已經封鎖，任何人士包括宣傳辦都不可進入。

有線新聞發表聲明，指事件不可接受，已經向港澳辦及四川省新聞辦投訴，要求徹查並保障採訪自由及人身安全。

This is Chi na

好快到香港

有線

有線呢啲先真係journalism
點似得大台淨係去影重建得幾美好

當年林子豪係上面俾武警打都好似冇咗件事啦

上去採訪使唔使請返幾個保鏢

大台冼志比藍絲打片段 應該呢世唔會再出現

等睇趙應共：不值一提！！！

唔打死你已經係黨對你既恩賜

辛苦了

真心respect有線中國組記者

今次打你係警告，下次可能溶咗你被消失

人地依家幫手炒罷工司機揾真銀

香港已經係啦

贏國又贏了

捐完幾十億上去重建仲要俾人打

早排訪問貪官麥齊光，真係心諗唔怪得學校比人拆

now都報
CCTVB應該唔會報

香港人捐咁多錢上去，換黎俾人打

"請人打更要錢喲！！！"

當年被捐左唔知幾撚多億
Cls

會報都掉返轉話個記者唔啱

林鄭呢 葉劉呢 人大政協呢 民建聯呢
厲害了 我的國
成撚日中國人
成撚日打撚人就真

其實Now都赤緊啦，一早已經搵隻瀨共支那入口狗長年做乜柒支那專家，近年更學緊支支TVB愈黎會多蝗底記者！！

有線記者

有線小鮮肉都打 冇人性

小你老母鮮肉

用左三成功力姐
真打冇咁小事

有線中國組一時正線抽擊 一時側邊擦邊球抽水
報導深入淺出 一針見血
好多中國嘅社會問題要靠佢地先令到我地一班外國人知發生咩事

坦白講冇咩興趣知

有線新聞真係好高質

係美國，左膠支持fake news
係中國，中共打壓real news

共享支那繁榮
五毛去哂邊
建制派又點睇

中國特色新聞自由

間間茶餐廳 部部電視機 都長開播住TVB
個個連登仔 次次出街食 都乖乖睇緊TVB

快啲黎粒隕石撞落四川啦，到時個感謝日感謝上帝

支那又話天眼好勁？

咁都認唔到人？

捉政治犯就叻，自己人打記者點會捉？

傳真社同有線新聞真係香港傳媒唯二清泉，冇其他

小你老母

快d震多鑊

今日有線新聞同中國組FB D $0.5特別勤力，係咁屈有線記者。

唔撚係呀，咁都屈

節錄：
（以下殘體字注意）

未能盡錄

cctvb六點半會唔會報呢？

主要新聞係雜種廢UP，上水升降機同馬來西亞大選

記者被打都唔係新聞

無被失蹤已經好文明。

有，不過係53秒（截至現在，唔計聶德權9up)

報喎

今日呢度都好勤力，基本由習總稱帝開始全球網絡各平台都長期開工

中國式邏輯

真係好撚痴線

有線影個兩條友出黎道歉

嘩個髮型身型幾統一真係留番被你地想像

打人原來唔洗拉

道歉就得

問佢有冇家屬係地震死

初頭話有 講講下又話冇

離晒譜

美國咁多個國家唔制裁，點解要制裁你中國？
為什麼被制裁要從自身找原因

push

認真報導有關香港人想知嘅新聞，好過上去多管閒事

香港人要知道中國嘅真正醜陋面孔
就要靠香港記者走上去揭發真相
香港新聞嘅國際地位亦都係建基跑中國新聞上面
接實粒膠啦 五毛

成段片至撚搶係隻支蝗狗著住件NikeT黎道歉：

Just Do It！！！